# Учебный проект реализации интерфейса animals #

### Проект содержит: ###

* interface animal
* class dog
* class cat
* class cow
* class frog

### Коллега должен создать:###

* class pig
* class chikhen

### Класс Main

должен содержать метод print, который выводит строку по формату
НАЗВАНИЕ_ЖИВОТНОГО говорит ГОЛОС_ЖИВОТНОГО
Например,
Кошка говорит мяу-мяу

